點唔鐘意中國都好,張靚穎真係反唔落

唱功好到仆街 個樣又淫 對腳又正
都唔知顧得邊樣

大家中國人 分咩香港唔香港呀

芝麻人摸一個磨菇

你牙媽塊閪皮我就反唔落

如果這就是愛情☺️

海豚音叫床

仲識d英文

個樣真係好淫
再幻想屌到佢楚楚可憐個樣

普通女仔樣 估唔到唱歌會咁勁